食衛局：政府將立法要市民強制檢疫武肺

約10個醫療團體晚上與食衞局官員在政府總部會面約一小時。蔡堅會後見傳媒，引述政府擬用第599章《預防及控制疾病條例》，推行強制檢測安排，但只針對檢測有武漢肺炎病徵人士。被問到醫生應如何「舉報」不願檢測人士，他指會上政府未有提出具體方案，「都未諗到醫生點通知政府，點樣實行」，卻希望在第四波疫情來臨前立法。

食物及衞生局局長陳肇始昨日（18日）表示，政府正研究強制檢測的法律框架，醫學會會長蔡堅今早（19日）在一個電台節目表示，關注感染武肺病毒後病徵廣泛，若醫生每次都報警處理，很可能會破壞醫患關係，甚至令患者抗拒求醫，帶來反效果。他認為若要實行強制檢測，政府必須說明當出現哪些特定病徵，才需被列入強制檢測範疇，政府亦必須確保有足夠樣本樽及足夠人手作追蹤。

你含撚啦都估諗到你個劇本㗎啦

強制 強你老母呀

一定要抵制到底

支共真係好撚想要我哋dna

你都癡媽根 驗你老母

唔睇醫生咪唔洗比人老強

絕對唔可以畀佢驗

強制自願檢測

一早估撚到你支共劇本啦 慳啲啦港共

點都要拒絕

屌你老母，你唔封關仲迫我抽DNA

D輕微病徵既人咪唔撚去睇睇醫生囉

ON

袁國勇幫手助攻

俾佢搞到類似強制全港收DNA...隨便有病徵就可以又拉又鎖

大家一齊喺屋企

唔需要檢測

袁國勇不嬲係藍絲！

講咗好多次 大家要記住

共產黨永遠都係不懷好意

唔驗？ 健康碼長期紅色，一世留係香港

你推我就去LOTR

因為有D人係會自己抵抗力自己好返

佢地會選擇唔去睇醫生

漂水準備

轉季或者支那污染物吹落黎空氣差，流下鼻水好平常，咁都要抽DNA?

真

共產黨永遠都係不懷好意

佢做啲乜嘢都係借故

黃絲都信 wor

驗係老母
好彩屋企啲門診藥仲有大把
原本有病徵可能會去驗吓
而家諗都唔會諗

病徵咪又係要自己申報

無能臭閪婆

仆街港共
袁教授又on99俾人利用

求其去藥房買退燒藥、喉糖、維他命cD、必理痛、收鼻水咪算

返正武廢同感冒都係用同一堆藥，食完4日冇好轉先睇醫生都唔似順便報自己去過美心、元氣咪算鳩數

警察有新借口當街拉人

歐美國家嗰啲病徵輕微 / 冇病徵都係居家隔離
係時候仿效外國

結果班狗睇你唔順眼就格硬捉你入去隔離

乜鳩限聚令都係咁用

仲可以隨意入屋拉人，只要屈你座大廈有case

認真大家自己洗自己腦都要

記住共產黨永遠都係不懷好意

咁就少啲畀人呃嘅機會

其實輕微係屋企自己好返咪得
係香港先迫人去醫院

驗晒再有確診係咪集體辭職?

冬天鼻敏感
日日都流鼻水 鼻塞
咁我要日日去驗?

唔肯驗下一步就健康碼一早估撚到

唔驗又點？

概然強制要驗，咁洗乜健康碼呀？

戇鳩鳩

點樣強制？

到時又大排長龍

唔驗唔比番工

政府要強姦我地 DNA

未諗好就推左先 啲西腦唔知裝乜
幾十萬一個月真係易賺

下下喉嚨痛都要俾狗拉 咁咪好撚橙

我唔驗，仲會通街宣傳，夠薑拉我煽動

好呀，痰上頸人士即驗

可能呢個都係班西人既目標之一？
間唔中爆下 永續限聚令

得個幾宗，強制驗乜撚野

我就放長雙眼睇你點撚樣做

先強制行業 再強制住宅區 ，唔驗罰錢

我自己俾幾千蚊去搵私家睇 都唔撚益你呀dllm

中肯講句
佢而家係話強制驗有病徵既人
其實有病徵要驗好正常
立例純粹可能只係試水溫

扣強姦金囉,WFC .都唔知有冇命攞.

成個政府都係弱撚智離地

以後射波唔可以再扮感冒啦

鼻敏感又要驗氣管敏感又要驗頭痛又要驗

強制就應該日日驗先得

睇下廢老肯唔肯囉

係就快。

呢排天氣咁朝早打乞次流鼻水好閒
咁搞法每星期都去驗咩

泛民出黎同政府打官司未？

唔驗吹9我漲

仲可以食人血饅頭
攞好多公帑請支那醫護喺香港冇牌行醫

驗你老母

你老母畀狗驗呀

仆佢個臭街，你驗完孕係咪呢世都唔仆野

應該話，你驗完AIDS係咪呢世都唔會再中?

真 我應該可以日日都驗
日日都係重症鼻敏感

推行強制檢測安排，但只針對檢測有武漢肺炎病徵人士

應該所有後生既好快都會係街被確診

我唔檢你吹咩拉我囉洗唔洗坐監呀

咩叫驗係老母
係定你

D人到時有病都唔敢睇
仲衰

驗咪驗囉屌

屋企隻狗d口水 你驗撚飽佢

真，目的都好明顯

佢話你有就有

你
速成撚表示成日撳錯

777：唔係強制，所以唔會定目標要驗幾多個人

立法之後唔驗直接監獄見啦

係咪咳兩咳就要強制驗先?
係既公務員日日喺OFFICE咳下就日日攞MA走人去驗?

被美國制裁o既777: 唔係強制，不過抽唔晒700萬人我係唔會停

驗你老尾驗 堅決唔撚會驗 收皮

一定唔會驗，屌你老母

係都唔去驗吹呀！聽日用緊急法立啦笨㭍

呢排正正就轉緊天氣
有鼻敏感又點計

檢嚟有屁用

好多黃絲嘅抗疫偶像嚟

之前咪大把人係屋企隔離期間偷走

老細：以後都係屋企，唔洗返工啦

強制你老母

Cls政府

on撚9，咁D人更加唔會去睇醫生，爆得仲勁

咪報狗囉

拉我坐監我都係唔驗架啦

將武肺變成文革活動
順便收集埋你哋DNA
啱就捉你入醫院割器官幫上面續命
你老母做官果啲全撚部絕後呀

無障礙政府做咩都得

知要強制檢疫真係病到死都唔撚睇醫生，容乜易畀醫生篤灰捉我檢疫隔離

咁我咪唔睇醫生囉 on99

又係時間昆班支那廢老同藍屍啦

一人奶左全幢大廈都要捉哂去驗cls到

喱係屋企wfh算 要買餸就1137

咁搞法會唔會個個都怕左睇醫生

多謝恐懼撚啦 好驚好驚

恐懼撚：為左防疫 冇問題 中左實死冇生
唔死都一世後遺症 好驚好驚

搵哂d有錢佬陪你癲先啦

下，咳都係病癥，唔通我咳兩聲又要強制驗?

始終都係要拎支槍逼人交dna

強制收埋病徵

都唔知邊撚個吹咩跳唔到1cm 成個肺花晒
人地國家幾萬單確診 個個都跳唔到1cm咪滅國
係香港班恐懼撚自閹 限聚又支持

下一步就藉口有人有病徵避醫, 所以要全民強制檢測

down 張黃藍地圖照住up 咪得

仲要話有除罩

自願檢測(強制)

一定唔會驗

咁咪逼人個個買幸福傷風素？

咁都好，黑警中奬機率將大幅提高

on9
屌你老母

睇咗政府希望第四波來臨

次次冇好野

即刻引發偷渡潮走資潮 然後港爆支爆

唔驗咪唔驗
拉我lor

都痴撚線
咁搞法 啲人唔會去睇醫生

最怕 好似599G咁 無病都話你有 拉番去狗屋

連登仔囉 95%中完乜事都冇 80%輕症既唔講

政府又出手收拾醫生，診所遲早有機會畀人淋紅油、潑屎、爆玻璃 ...

以後有病都唔撚去睇醫生
隨時比佢當武肺捉走

武肺都就收皮啦
依家仲講強制驗
599abcdefg都唔理照出黎啊
報復式示威啊屌你老母

樓主請pin

呢個係對香港人嘅考驗，極權魔鬼想測試我地究竟係會捍衛自由到底，定係只要三兩下功夫就會願意屈從於佢嘅淫威之下。只要全民不合作，life as usual，捍衛真理，無視同杯葛呢個惡法，佢嘅把戲就會失敗，我地就會通過考驗；但如果唔搞全民杯葛，大家唔聲唔聲屈從於惡法之下，咁極權必然會得寸進尺，眼見我地話咁易就屈服，就會強推一系列侵害我地基本權利嘅嘢，到時只會係死路一條

推行強制檢測安排，但只針對檢測有武漢肺炎病徵人士

有人有病徵都唔撚驗咁勁？

你封關一個月 包括中外出入境

我第一個做檢測